推到傳媒去採訪美國著名學者及政治哲學家Noam Chomsky

美國著名學者及政治哲學家諾姆．喬姆斯基（Noam Chomsky）鼓勵港人的訊息。喬姆斯基指：「我一直密切關注（香港的消息）。年輕人在反修例抗爭行動中展現出莫大的勇氣及氣節。雖然有幸獲得國際支持，可是抗爭者對於中國的逼迫依然無計可施。」雖然他並未就香港和蘇丹民眾抗爭等大事撰文，但有機會的話他樂意在接受訪談時提出相關意見。

佢真係一個好權威既學者，而家唔輕易接受訪問，但係而家佢主動話有興趣。
如果做到佢既訪問，將會係一鼓好強既外國勢力！
快啲推到媒體出手做嘢！

我冇野講

btw, 原來轉名都會變P牌？

skype 採訪啦

我冇野講
但教授佢有野講

痴撚線，連Chomsky都有關注香港咩事

推
唔知佢有冇咩抗中妙計